2100 眾新聞 中國組 中國人大修改香港特首立法會選舉制度 是重寫基本法附件？｜ 總理李克強：2021年內地經濟增長

2100 眾新聞 中國組
中國人大修改香港特首立法會選舉制度 是重寫基本法附件？｜
總理李克強：2021年內地經濟增長目標為6%以上｜
大陸教育部回覆政協「防止青少年女性化」提案再掀爭議
(眾新聞 中國組) #眾新聞中國組
20210305

逢星期一至五
眾新聞
68.6K subscribers

【眾新聞中國組｜今日有咩睇 05/03/2021】

🔸人大提出要「愛國者治港」標準的「香港特色的新的民主選舉制度」，透過修訂基本法附件，立法會候選人要經過選委會審查提名。

🔸總理李克強工作報告提出今年經濟增長目標為6%以上，專家分析當中或含水份。

🔸教育部最近回覆政協去年提出的「防止青少年女性化」議案，著重培養陽剛之氣，學者指與民族主義有關。

眾新聞YouTube Channel】
【眾新聞中國組全面睇】

Push

🔸教育部最近回覆政協去年提出的「防止青少年女性化」議案，著重培養陽剛之氣，學者指與民族主義有關。

韓風係未要收皮
點定義女性化，係咪個個張飛咁先掂

推

push